去少幾次旅行就買到樓啦

你班廢青去少幾次旅行
咪儲到錢買樓囉

做咩要搞粉嶺高爾夫球場

重有記得聽日準時返工

收皮啦好嗎?

買到樓前年年都去旅行

買左啦，咁你買左未柒頭

我係鐘意去旅行 吹尻？

廢青應該搞上市就買到(好多)樓

是咪驚人去旅行，無人儲錢幫你買

買樓前年年去兩次日本，
不過去少d可以再快少少買到會更好。